﻿
# NonSoloImplementation "Metaverse x Security Training"


Продукт обучения населения финансовой безопасности - реализуется через набор различных механик, которые обучают пользователя навыкам с помощью похожих на реальные ситуации кейсы.

## Установка

Для запуска проекта потребуется Unreal Engine 5.3, а также подходящий компилятор кода - в зависимости от платформы. Проект содержит код C++ поэтому это необходимо для сборки и последующего запуска проекта.

## Демо

[Ссылка на демо](https://youtu.be/qcntqXAoxhs)


## Функциональность

- Система построения квестов
- Системы взаимодействия с пользователем через интерфейс или игровой мир
- Различные механики передвижения и прочее на основе ALS-Community
- Вся основная разработка велась в папке Content/Metaverse и в нижележащих директориях.


## Authors

- [@maxstgs](https://www.github.com/maxstgs)
- [@Arwik228](https://www.github.com/Arwik228)

